iu raindrop

好好聽

失眠聽一流

好鍾意呢首

好幸福

認識佢既原因就係因為呢首歌

iu top10一定有呢首

新手聽goodday, 老手聽raindrop

哩個好正

raindrop live最鍾意呢場